未有手機之前d人點生活？？

出左街一定搵唔到你
遲到話唔到比人知
去西貢行山有咩事報唔到警
係公路撞車點算？

出左街唔會搵，最多講幾時返食唔食飯
只可以用公共電話打去對方屋企，
又要企定定等所以遲到係大仆街。
行山用無線電掛
公路有d 地方有緊急電話
其實一直都無係慣左唔覺得有問題

係手提，唔係手機